[衝擊立法會] 其實有咩用？

唔係割蓆，亦好感激前線嘅勇武。但係手推車就得一部，而家仲要俾人收埋。打咁耐先打爛到一塊玻璃，就算俾你入到去，咁你又有咩策略？真心想請教下。平安！

心口得個勇字

當抗爭者真正開始內閧，政府就可以正式宣告：抗爭失敗了！

太陽花咪衝入去靜坐，已經係好好嘅表態

928衝出佔鐘

612衝出200萬人

有咩理由唔衝

收皮啦廢物
成班鍵戰淨係識睇住live係到批評人
你地自己又做過乜呀？
人地全部都係係煲底現場討論過先衝架
你唔係現場有乜資格stop人？

到呢一刻你地仲以為和理非遊行可以解決到問題？
一百萬，唔理
二百萬+2，都唔理
你邊隻眼睇得出和平同死守民意係有用呀？
依家係就算比夠七百萬人你出黎遊行都唔會有用呀
醒未呀香港人

仲同我講爭取民意人班撚樣
唔該同我企番身唔好再坐住個腦
根本依家我地做乜都好 啲民意都唔會一路增加
只會一路減弱
民意幫到我地啲乜？
二百萬人上街 總有啲弱智藍絲係點都唔會支持我地
咁唔通我地就要為左班弱智 而放棄我地應該要做既野？

琴日撐警個單野 已經好明顯睇得出
盲目爭取民意已經冇撚用
你點道歉 點文宣都好
個班廢老藍絲永遠都只會反對你地
咁係咪唔爭取啦？
要眼白白睇住機會係自己手中流走？

衝擊 係因為已經再冇任何可行既方法
去令呢個獨裁既政府去聽人民既聲音呀

立法會休會唔代表唔可以衝
衝立法會唔係要令入面既人休會咁簡單
係我地抗爭者
以最強硬既態度同政府表示我地既決心
你繼續和理非只會令政府覺得你好好恰
唔撚洗聽你既訴求

衝到立法會，就代表我地有能力推翻呢個政府
林鄭一直以黎都無視我地
係因為覺得我地毫無威脅
依家佢地衝立法會 就係同林鄭講
你再唔回應訴求 就拆你間屋
咁樣佢先識驚 先覺得有迫切回應訴求呀

其實你喺度出post有咩用？

高質少少 ok?

231603

我唔會鼓吹暴力，但亦唔反對示威者用佢地方法去抗爭，唔好一邊人話齋遊行冇用，另一邊人話衝嚟冇用，咁樣只會搞到大家咩都做唔到，我地需要嘅，係互相尊重

應該講926衝公民廣場

現場投票今日勇武到底

咁我希望係咁啦，唔希望有人受傷

1. 唔好話衝係鬼，衝係頭先點零煲底全民公投嘅。衝邊，幾時衝，都係公投出來，果度講緊尋晚加今朝一直為大家守住香港嘅人，各位鍵戰尋晚9點唔出，今朝無出黎幫手衝降旗，無好似大家咁stay足無望無力嘅N個鐘，又不在現場，唔好再講衝嘅係鬼，都唔好懶醒以為係連登網上叫衝唆擺現場人士。

2. 呢刻衝立會係咪錯呢？我唔敢講，亦覺得大家無必要而家咁樣自己人插多刀。只能講，一來現場想即衝立會嘅人係無諗到入面有咁多防暴（其實幾十個唔知叫多定少但人地有槍嘛），二來其實你講到衝立法會無用時現場都好多人講到衝其他地方無用

（8點衝紅磡？你肯定林鄭唔會甩底？我肯定到時佈防多N倍 / 衝禮賓府？其實現場8成人未真正去過，會令敢去嘅人少左，同埋到時又多佈防 / 同理，點解急於呢刻衝，因為呢刻立法最少警察，而最撚勇武嘅尋晚今朝出撚晒啦等你班死左三條人命仲喺屋企屌我地衝嘅人黎加入啊仆你個街！）

但至少，唔好呢刻插多刀屌話衝嘅係鬼，屌我地衝到都無用丫thx

講完！

量可以影響質
你唔可以因為前線人數數量唔夠
就去話勇武派朋友所作所為冇用

簡單答案，因為肯衝嘅人唔夠

我真係唔係割蓆我自己都怨自己點解咁懦弱唔敢企前線
話有鬼，呢刻我唔相信有鬼。畢竟呢段時間發生咗咁多事，大家抑壓咗好耐，明嘅。

佔領立法會一年半載直到會期完結，送中修例就會失效

( Show Blocked User - Ivica.Zubac )

你喺度講呢啲有咩用

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

只要立法會日日都無會開，惡法就唔會通過，議會抗爭、示威式拉布